microsoft word改唔到footer

改完一print出黎 或者save as PDF
個footer就會變返原本d字
點先改到

轉用LaTeX